做緊6ixty8ight 你問我答

好撚悶 又搵野你問我答下

做乜post

佢啲bra係咪真係會著壞個胸

同問

底褲仔幾時再做減價

係 好cheap 不過款幾靚同好平 當情趣內衣咁都抵玩

依家都有 $168 5條

有無男人去買

有無男sales

有無偽娘去買

以前好似$98定68五條

我個間冇男同事 但有啲好似有架
冇見過 不過有幾多情侶一齊睇bar

咁我唔知 我入職無耐

返工洗唔洗好似其他賣衫嘅舖頭咁
著返自己公司product

要啊 但如果冇就著全黑

d bra洗多2次都已經鬆晒
不過我都係貪佢夠平

惡夢
女朋友次次係呢間睇好耐
個人覺得呢個價料應該唔多得

真係會戴到變型

我成日見好多男朋友會係門口等女朋友 巴打可能係其中一個

之前喺舊登有個post就係講啲男朋友喺68門口等自己女朋友，就好似啲主人放狗入鋪頭要掉低隻狗喺出面等咁
同我有時見到佢地作為同路人，會幻想佢地趁女朋友入左去，就同其他同伴做fd，形成一個小組咁

點解男朋友唔可以一齊入埋去睇？
利伸：會帶男朋友入去睇下d bra點解可以咁差咁厚咁細

會啊 但到試個陣就一堆男人企哂係fitting出面